有無人識得整啲笑港男廢嘅sticker

好想串鳩佢地為塊閪 乜尊嚴都唔要 港男地位低微
剩係奉承啲娘娘

子非魚焉知魚之樂？

旁觀者清

連登都唔少呢啲廢人
日日叫春

話唔定人哋就係M體質。想畀人踩住呢